是咁的 我是個自私的人

呢兩日 因為一啲事
我同女朋友 因為一啲事鬧分手
我同佢相處左一年時間了..
但見面相處時間少之又少，因為工作關係
自週年紀念日之後，我對上見佢以經係 幾個禮拜前既事，whatapp 我都好少主動搵佢
我同佢嘈交，佢話我係個自私的人..只係照顧自己的感受。原全無諗過佢，覺得佢所以對我好既事都係必然..令佢心寒
佢話我大男人
佢話我應承左佢既，有幾件事真係兌現
佢話我每次講一啲野，我都搵藉口
睇返佢話我啲野，就好似把刀插到最入 佢講得我一啲無錯。
我同佢一齊成年
佢從來無提過「分手」兩個字
但我一衝動，一鬧交 我就會激心 意氣用事 咁衝口而出
我無話我自己岩，我都知自己有問題
佢今次真係好認真講分手，佢話我唔珍惜佢
無論我點樣講 比多次機會
佢都唔肯，依家我只係想將之前答應過佢既事
一件件做好 。好好補償返比佢
我知自己 都係一個仆街黎 永遠都係後知後覺

睇得好辛苦
利申I8

算了吧，佢都忍左成年，你而家先補比佢有用咩

睇死人咩